石硤尾邨發現蝙蝠屍體

昨晚11時許，石硤尾邨美薈樓樓下花槽發現一隻蝙蝠屍體，警員其後到場用紙盒遮蓋，經初步調查，相信事件不涉及刑事成分，案件列作動物屍體發現,其通知相關部門撿走。

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

有刺身食😋🦇

石硤尾邨美薈樓外有蝙蝠屍體。

警員其後到場用紙盒遮蓋

警員自私食

蝙蝠可以同隻病毒共生

抗疫保命
推翻暴政

刑事

花墟公園都好多蝙蝠🦇

拿香港賤賊呢，除咗黑暗醜惡之外呀，仲好撚戇鳩㗎

野味